2年半

量刑起點

不能緩刑

兩年不能緩刑

全部判坐兩年